有冇人試過7仔日本直送到港嘅甜品

食過吉士忌廉泡芙 啲cream得個甜字可言 個皮又一pat嘢咁

全部都唔好食

之前有個黑糖抹茶蕨餅好好食

無